得罪講句，到2018仲跟open rice黎食嘢嘅正一戇鳩

有錢買打手同落廣告等於高排名

咁跟咩黎做參考

利申: 只會睇下openrice間餐廳既地址同睇餐牌有咩野食

留D錢係呢到請打手好過

咁不如你話下網上有啲咩係可信

牙活

開米？乜撚野黎？

低能仔先信

Ok la

派咩膠，見到我妓然波唔順超牙？

黑b

只用嚟搵餐廳

跟連登嘅話，最好食一定係雞胸紅米飯，其他所有野都係垃圾

尋日睇有碗話碗評一間垃圾沾麵真係擲地有聲
充份顯示openrice買評分既威力